唔信我...

成日唔聽我講,以為我好細個唔識野,又話唔信我因為比人呃過 我真係當左你係我未來老婆架,信我啦好無,明明我先係比人呃得最多嗰個

乜鳩